{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 부띠끄 풀빌라 나미브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から6時まで可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 もし6時以降にチェックインするには事前に連絡をしなければなりません。 人数追加時、1人当たり追加費用として3万ウォンを支払わなければなりません。 プールの利用は冷水が無料で、ぬるま湯は99,000ウォンの料金があります。 ぬるま湯は事前予約が必要で、強風や雨天の場合はご利用いただけません。 ぬるま湯の利用は午後6時前まで可能です。 個別バーベキューが利用可能で、炭とグリルは提供されます。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で、Wi-Fiと駐車は無料でご利用いただけます。 すべての客室は禁煙です。 追加費用はすべて現場で支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から6時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインが6時以降になる場合は、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、6時以降にチェックインする場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時、1人当たり追加費用として3万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は冷水が無料で、ぬるま湯は99,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯の利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用は午後6時前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが利用可能で、炭とグリルは提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現場で支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 382
    }
}